hay un super usuario creado con el perfil de MASTER
ese super usuario es 998877665544 con contraseña aviones123

hay un solo perfil administrador creado
el usuario es 1085329373    contraseña "EzioHomero"

los perfiles piloto y asistente de vuelo tienen por clave el primer nombre
totalmente en minusculas